Nokia 9 搶閘現身

尚有 10 日左右 2017 年就告一段落，不少手機迷都已經將目光放在明年會發表的旗艦之上。雖然 Samsung Galaxy S9 和 S9+ 據說要到明年 2 月才發表，但 1 月還是會有旗艦級新機登場，其中一部相信是 HMD Global 推出的 Nokia 9。

傳聞指 Nokia 會在明年 1 月 19 日於大陸發表 Nokia 9，日前有大陸網站就刊登了宣稱是 Nokia 9 的真機圖片。可以見到機身為藍色，正面採用沒有 Home 按鍵的全面屏設計，左右兩邊幾乎是無邊框，上下則極窄。可以見到機頂有兩枚前置鏡頭，暗示 Nokia 9 將採用前後雙鏡頭的配置。

如果係用835都當係舊旗艦嫁啦 搶乜閘呀

係咪冇Jack 頭

Nokia 個UI係鬼咁